有咩啱帶番公司食？

當小食，口痕個陣有野咬下
利申文職，但係冇雪櫃

女人

好刺激

雪櫃都無 你間咩公司
垃圾站頭叫文職

榴蓮

有呀 但係唔想用 所以直接話冇
因為放得入去多數半個鐘冇咗

生果

你啲同事咁乞衣！？

之前返個份,試過有人放飯盒入雪櫃都比人食埋